iPhone 12/ 12 pro 自用換機區

方便各位用家買到唔岩自己嘅機可以同巴打交換
集中討論，希望大家都可以快啲enjoy 新機，唔洗捱炒價
我先：有部512黑，想換部128黑

點解自用會買咗部唔啱嘅機

st唔收512 話自用 同人換?

我可以用128唔加錢同你換

自用咁換乜鳩
你唔好話「自用報價區」

炒狗

食屎啦乞衣

128 唔加錢同你換 512 OK呀

要樓主開封啟動部128睇下佢制唔制

256藍 原封想換黑

依家先達狗好少開post

256 黑here
Tg?

大家即場開機restore 埋舊電話data 入去Apple 買張新mon貼貼埋又點話

12 pro 黑想換12

係咪太重

太撚7 重
型就好型
藝術品咁撚樣

但我只想輕輕鬆鬆玩電話

應該好多人想買pro，叫佢地即日買部12同你換
或者去store 下，總有人想買又㩒唔到，撩佢地買部12同你換應該唔難

咁我又未至於咁急要做雞咁

可能等 mini 買多部試試 再放pro

Pro都唔算好重 只係12太撚輕

不過開左封就惡攪啲

我都係咁諗 我直頭有啲想試吓部mini利申x轉12pro

出4款 2款差唔多
Mini又未試過 但又遲出
搞到要換嚟換去

128 pro藍想換色